十月免費game - vampyr

小弟玩緊，大家有無玩？

邊到免費？

psn

PC爆左

玩咗一章，淨係覺得主角動作好生硬

我見評分網呢隻game好低分

係，同大廠作品無得比 但故事睇落ok

有無爆完美結局？

玩落又唔差（免費先試玩）

評分網垃圾

令人諗起lou2

之前好似XBOX GAME PASS有

我一開波行左陣已經覺得唔岩口味

死啦有ｄ同感，玩到好倦，唔多享受

撐Dontnod game

唔岩玩就唔好鬼玩

都唔享受玩黎做乜

好似某D遊戲

玩完本體就夠皮,玩埋DLC真係做多左

之前玩witcher都唔多享受，點知愈玩愈爽

巫師唔一樣啦

內容劇情風景靚到你會想玩落去

仲要大把MOD

之前先裝左個MOD 成個戰鬥系統,法印,連所有藥水重新寫過

又有完美格檔,不過好撚難玩,無得昆恩大法,招碌無得鳩碌

碌緊一樣會比人打中,仲要一入戰鬥任何可以回血既野都唔比你用,D怪仲要

痛到仆街,我好少GAME會重玩,呢隻真係爆過3次機咁滯

黎緊仲要有RTX更新,可能又返去玩下

一齊生活到未來結局,之後睇曬其他結局

我無裝mod，用ps玩都覺得好正 係前期未代入到，所以先唔享受

石之心又係正到呢。。。

仲有咩推介？

相反=darksoul

講到Dontnod就梗係要玩成名大作Life is Strange啦 真係好正
Remember Me 都唔錯
未來可以留意Twin Mirror

得life is strange係正

趁打風決定打多集

繼續！殺！殺！殺！

前幾日都爆咗，玩咗2次
第一次係做好人，咩都好人mod。玩得好辛苦，lv追唔到。最後好結局
第2次，npc殺得就殺。好爽,但太早殺晒搞到通街都係敵人。最後壞結局

呢隻game係中文？

ps4版得英，pc得簡中

第四集

少有
而家中文版通常係PS4有，PC冇
即係psplus送係廢既

玩緊, 去到第三CHAPTER
仲未係好敢放膽殺NPC

唔好睇埋嗰D 濕鳩評分
呢隻唔係大路嘢, 唔係AAA嘢, 又唔係好復古風嗰D INDIE嘢
評分一定低, 但另類得黎玩得過

睇你地自己鐘唔鐘意睇故仔
打鬥唔好玩, 好生硬
但故事+氣氛唔錯, 對白有D 都幾DARK
鐘意睇故仔既玩得過
鐘意打打殺殺既呢隻唔啱你

醫院個boss已經打唔贏

利申: 好鬼

佢特別在d np金唔係路人, 每個都有佢既內容
有唔同既方法去過d任務, 同埋係少有既吸血鬼題材

岩岩開始玩
都幾得意
但d文件d字好細

如果唔係成日drop fps同埋太多loading
隻game其實唔差
前期難玩啲
但升完武器同技之後
後期已經可以無雙

真係玩故事，玩多幾集就開始融入到個城，好似每個人都有故事

係，每個人都有故事，有d看似仆街仔，諗住殺，點知傾多兩傾仆街係為勢所迫，殺唔落。

除左對話無得skip同打鬥之外
我見其他版好似有得加快對話 因為佢地講野有啲慢
玩到第3章都OK 啲角色都有掙扎矛盾位

一開頭我都係做好鬼
我係用雙手棍
咪3野，爪，吸血前咪多野先吸血，定身再咪一野。佢就開始食藥。之後就閃閃閃，等佢自己沖黎

最後十分鐘打醫院boss，用鋸吸血，終於打贏

另一個賽車驚好似好玩啲

第五集！

車game唔岩玩

第六集

萬聖節做吸血鬼

玩左一陣，覺得冇乜feel又暈暈地，del左

太耐之前爆, 無咩印象邊個位無提示
E家d人係咪要自動導航咁先玩到驚?
自己搵下都係樂趣黎

我都覺得太少提示 放完工返黎開驚 已經唔記得做到邊要做咩 頂唔撚緊 棄左